engine internship邊到搵

我係外國讀engine 環保/可再生能源果類
宜家放長假諗住搵份intern做 網上最多見人請IT但我又唔識program果d野
已經一路sd緊email&CV去D公司問 但除左鳩sd email 真係唔知點搵 有無巴打有經驗

知

讀能源玩撚完

仲慘過冇讀u
env仲想搵工 m記炸薯條啦

此post已完